[注意]連登目前有大量post開始分化和理非

各位請自行判斷，保持獨立思考，謹記不分化、不督灰、不割蓆、只檢討

不嬲夜晚多到嘔

輕輕一推

班風向狗係咁開post

推

算吧啦樓主
對家邊洗分化姐
我地呢邊都無團結過
6月～9月應該係和勇不割既因為大家目標立場一致反送中

依家？單單係和派就已經割撚晒勇武啦
三不五時就捉鬼
有槍又鬼
有炸彈又鬼
連裝修火魔都鬼既
大佬你無咁既智商去分邊啲係鬼就唔好學人捉鬼啦
曹操打贏官渡之戰之前都無捉鬼啦下話
到區選，其實投票係唔會為你解決任何問題，只係表態
6成投票選民投廢票都可以反映到你對制度不滿
都唔好好諗下點解勇武會拎起磚頭汽油彈
如果選票係有用佢地洗乜用10年自由甚至條命去搏？

好老實問你班黃絲一句，究竟你地係想制度內奪權，成為多數人暴政去欺壓藍絲
定係真係想達成真普選慢慢改革社會最後達至民主自由既目標？

又係唔接受批評既垃圾
條片就係講緊你地呀

要團結首先要有民族意識
你要認為自己係"香港人"
有身份認同
認為"香港"係你屋企
對呢個地方有感情 所謂本土情結
咁國難當前
先有道德感召

會捉鬼/指責其他人係鬼嘅人
佢本身可能係藍屍
或者對香港無乜歸屬感嘅黃絲
佢理解唔到有人會為咗香港前途
押上自己前途
一切佢接受唔到嘅行為 就係鬼

(弊在捉極無次中
(我真係唔明 柒完一次又一次)

捉鬼係和理非邊度睇到？？
前線自己成日捉
親眼所見

半年仲問邊度睇到，你上緊咩論壇咪係邊度睇到囉
唔講今日，呢半年嚟你班仆街仲割得少咩用把口嚟唔割然後所有暴力行為都係鬼做既唔係自己友所為
要知道既係無勇武我地一早收咗皮啦
不如你睇下自己同對家藍絲有咩分別先啦
人地真係為咗想我地死係支持任何方式「止暴制亂」架
唔好問我係咪熱狗啦我唔撚係呀

btw, 黃絲一詞好撚侮辱啲真正意義上既抗爭者（無分和勇）

你閱讀理解拎咩？
我問你點分捉鬼係和理非定勇武

黃左幾十年同對家仇恨太多
已經冇回頭路

你岩岩先學識上連登？
上得連登唔通仲會係勇武？

大叫兩聲港獨都係鬼
你同我講和理非唔會捉鬼？

明明講緊係現場影相捉鬼喎
係連登點捉呀
究竟你個腦係咪裝屎

你自認勇武又上連登
又話上連登唔會係勇武

其實你分化唔使咁低裝

建議大家可以block咗呢個人
唔係五毛就係弱智

係囉，我又係五毛又係弱智又係分化呀

on撚79
捉鬼一定要現場捉？
你依家咪係連登捉緊我鬼囉

1. 我無自認勇武
2. 我所指既捉鬼不限現場定連登

你班撚樣早牌有勇武俾人周到有槍即刻割撚晒席啦唔認數呀？
現場捉鬼一定係勇武？係既，你和平理性非暴力既黃絲嚟架嘛，捉鬼點會係和理非做既姐係咪先？
同你講，想分邊邊捉好簡單架咋，成功捉到鬼既咪就係勇武囉，你唔好當佢地淨係識私了裝修先得架
人地有你無既智商呀

同意